當全香港都連成一線既時候

社福界、法律界、商界、教育界、醫護界等各界人士都支持，和理非、泛民議員同埋民陣都不指責、不割蓆當全香港既人都connect埋一齊，尋日發夢聽到好多老人家都支持我地，當全香港人都覺醒晒，呢一刻係幾咁感動。但永遠有人係唔會同你企埋同一陣線永遠都係connect唔到，仲要係同你最親既人，唉，好灰篤灰既人竟然係自己身邊最近既人。見到尋日發夢有好多兄弟帶走４位死士真係搞到我喊出黎，香港人要繼續加油唔好屈服係呢個政權底下。

不篤灰 ! 不割蓆 ! Be Water !